文宣戰目標：反政府同官媒混淆

政府聲明將西環義士同元朗鄉黑暴徒混為一談相提並論，相信會係聽朝起輿論風向。

要狠狠反擊，畀人知真正暴徒係咩人

//政府強烈譴責暴力行為
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就昨日（七月二十一日）晚上在上環及元朗發生的暴力行為，特區政府作以下回應：

繼之前衝擊中聯辦大樓後，再有激進示威者無視警方多次警告，在上環一帶向警方發動連番暴力襲擊，包括投擲汽油彈、縱火、擲磚，亦堵塞主要幹道，行為令人髮指。

與此同時，在元朗有人聚眾在港鐵車站月台及車廂內襲擊乘客，引發衝突，導致有人受傷。

香港作為法治社會完全不能容忍任何暴力行為，特區政府予以強烈譴責，並會嚴正追究。

完//

屌你老母死鄕黑

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1